山齊士係咪今場最佳影帝

係！

係

三分(鐘)已拖 理撚得你

佢ig story張自拍

其實佢係掛住屋企隻狗
忍唔住喊姐

Ching ho ball

痛㗎

李華度絕技

好 cute

真係損左既
不過訓o係地果下多左囉

所以話足球係玩具，俾人擲一野就死咁

玩具點會死

玩具先唔會死喎
ching你係咪搞錯咗